聽日係民主最黑暗既一日

咁今日呢？

聽日係林鄭大勝日

.